有無人知醫管局個約滿酬金點計？加吹水區

3年合約
百份之五約滿酬金
聽人講係計埋醫管局供嘅強積金？

醫院有無咩地方可以蛇王下？

港島有直升機間醫院做緊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!